咁多位去ssp 嘅手足幫個忙，帶多枝水

深水埗好多民居，特別係老人家、小朋友、窮人居住嘅劏房等等。如果班狗狗一放催淚彈，佢哋根本無路可逃。

所以，如果方便的話，請咁多位手足幫個忙帶多枝水 啲彈打到埋嚟，有咁快得咁快整熄佢

利申，小弟帶咗兩枝水一隻碟，係時候發揮黃大仙師奶嘅智慧

買了一箱嚟緊

劉兆佳：警方大力壓制下示威活動正逐步降溫

仲唔出嚟係咪想正中下懷

感謝巴打 之前試過批一箱都幾係嘢

ssp mtr safe ? 出緊

2個深水埗都有公廁

暫時睇哨兵channel 都safe

咁多位手足，啱先嗰轉，應該手投式催淚彈嚟

要大量水！！！

Ssp 街坊出水